#+TITLE: Jour 13
#+DATE: 2011-08-14T10:17:43Z
#+DRAFT: false
#+AUTHOR: Quentin
#+COVER: day13.jpg
#+PLACE: Burg
#+SUMMARY: 
#+MAP: true

** Etape 

Braunschweig - Burg

** Kilomètres

126

** Résumé

Journée folle : pluie vent, pluie surtout, une baignoire ! Superbe
arc-en-ciel. Ait crevé après 1310 km, pas mal. Réparation parfaite puis
recrevage car oublié de regarder dans le pneu ! Dégouté Alice premier 4000.

{{< figure src="/copenhague/media/photos/day13/page12.jpg" class="image-article" width="50%">}}
